---
aid: 9025
zid: 590516
title: "新出场的基佬是谁啊"
author: barbarrossa1
date: 2015-05-05 20:53:27+07:00
lastmod: 2015-05-14 22:00:00+07:00
---

barbarrossa1 于 2015-5-5 20:53:27 发表了：

_本帖最后由 barbarrossa1 于 2015-5-5 20:56 编辑_

养了三四个男宠，太恶心了

还有那个命名式，标准的 IJN 形式

---

小白之友 于 2015-5-5 20:57:38 发表了：

一个很早就出现过的龙套……

---

liutom2 于 2015-5-5 23:12:52 发表了：

很早就出现了，狒狒们里有限的几个基佬之一

---

liutom2 于 2015-5-5 23:13:39 发表了：

下面的问题是什么时候元老院会安排给基佬们取精，然后安排他们繁育后代。

总不能让他们把席位传给自己的男宠吧？

---

被注销 于 2015-5-5 23:57:52 发表了：

第 014 节 膝盖积液和高岭土

“赵雪脚瘸了。”崔云红的报告缺少一种男人在女人——特别是年轻女人遭难的时候着急的语态，也难怪：他对女人不感兴趣。

---

CVN22 于 2015-5-6 07:02:23 发表了：

> liutom2 发表于 2015-5-5 23:13
>
> 下面的问题是什么时候元老院会安排给基佬们取精，然后安排他们繁育后代。
>
> 总不能让他们把席位传给自己的男 ...

元老院哪有空操那个心，本人不指定，那就永远空着好了。

---

movemove 于 2015-5-6 10:23:48 发表了：

一群美少女在飞扬青春的气息，你们却去关心一个基佬，没救了！！

---

a2808028 于 2015-5-6 11:32:42 发表了：

应该是地质口那边的吧&nbsp;&nbsp;很早很早就出场过了

---

無想の風 于 2015-5-6 14:07:01 发表了：

对女人不感兴趣 ≠ 不能捏着鼻子跟女人传宗接代

---

小白之友 于 2015-5-6 14:14:44 发表了：

> liutom2 发表于 2015-5-5 23:13
>
> 下面的问题是什么时候元老院会安排给基佬们取精，然后安排他们繁育后代。
>
> 总不能让他们把席位传给自己的男 ...

国内好多 GAY 都有结婚生子，拉拉也有不少结婚生子的。还有为了应付双方父母，拉拉和基佬配对的，开始是为了应付婚姻问题，后来为了应付孩子问题也生了孩子……

---

liutom2 于 2015-5-6 16:50:19 发表了：

> 小白之友 发表于 2015-5-6 14:14
>
> 国内好多 GAY 都有结婚生子，拉拉也有不少结婚生子的。还有为了应付双方父母，拉拉和基佬配对的，开始是为 ...

前提是这 GAY 真愿意这么干，正宗的 GAY 对女人哪儿能硬的起来？

---

tgwtgw 于 2015-5-6 17:53:15 发表了：

> 小白之友 发表于 2015-5-6 14:14
>
> 国内好多 GAY 都有结婚生子，拉拉也有不少结婚生子的。还有为了应付双方父母，拉拉和基佬配对的，开始是为 ...

拉拉配基佬其实蛮好的

基佬骗婚才叫可恶

至于娶了拉拉的正常爷们

知道对方是拉拉还娶得多半动机不纯吧

不知道的嘛

反正老婆就算红杏出墙也不会给老公扣绿帽生别人的小孩这一点其实也蛮好的——看同母异父双胞胎新闻有感

---

小白之友 于 2015-5-6 19:03:24 发表了：

_本帖最后由 小白之友 于 2015-5-6 19:31 编辑_

> liutom2 发表于 2015-5-6 16:50
>
> 前提是这 GAY 真愿意这么干，正宗的 GAY 对女人哪儿能硬的起来？

大多数还是硬得起来的……

---

小白之友 于 2015-5-6 19:04:25 发表了：

_本帖最后由 小白之友 于 2015-5-6 19:32 编辑_

> tgwtgw 发表于 2015-5-6 17:53
>
> 拉拉配基佬其实蛮好的
>
> 基佬骗婚才叫可恶
>
> 至于娶了拉拉的正常爷们

如果包含着不纯动机娶拉拉的直男，婚后一定会哭得，别说不可能双飞，连正常的性生活有没有都不一定呢。

除非他娶得是一个双性恋拉拉。

---

tgwtgw 于 2015-5-6 21:22:25 发表了：

> 小白之友 发表于 2015-5-6 19:04
>
> 如果包含着不纯动机娶拉拉的直男，婚后一定会哭得，别说不可能双飞，连正常的性生活有没有都不一定呢。
>
> ...

毁三观！英国男子与两个双性恋女友一起生活

http://www.guancha.cn/Celebrity/2015_04_14_315841.shtml

这样的也不是没有——虽然从来不是大多数

---

xbone 于 2015-5-14 08:29:17 发表了：

这话题怎么变得这么太丧心病狂了

---

趙五郎 于 2015-5-14 22:00:22 发表了：

> liutom2 发表于 2015-5-6 16:50
>
> 前提是这 GAY 真愿意这么干，正宗的 GAY 对女人哪儿能硬的起来？

硬起来还是很正常的

---
